{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 YAJA 광주상무점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 注意すべき点としては、客室料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどには入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 また、未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 これにより、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 しかし、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 また、提携店が客室情報を随時変更する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内では予約特典としてネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、エースベッドなどがそれぞれの客室に備えられており、電気自動車の充電が可能です。 また、7階にはランドリールームがあり、広い駐車場も備えています。 朝食は午前7時から午前10時まで提供され、トースト、モーニングパン、カップラーメン、シリアル、麦飯石卵などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどには入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどには入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店が客室情報を随時変更する場合はありますか？",
            "answer": "はい、提携店が客室情報を随時変更する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備や特典はありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、エースベッドなどが備えられており、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ランドリールームや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、7階にはランドリールームがあり、広い駐車場も備えています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前10時まで提供され、トースト、モーニングパン、カップラーメン、シリアル、麦飯石卵などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 509
    }
}